\section{Prolog}

\subsection{Beweismittel}

Im Folgenden eine Übersicht der zur Verfügung gestellten Beweismittel:

\begin{enumerate}

	\item Jo Smith
		\begin{enumerate}
			\begin{item}
				Festplatten-Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 872e38f83628f2c3a203457c90e57fdb
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} fc76f31e9d7a965310c4fb4e447bd6dedfffe541
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				USB-Stick Image (Arbeit)
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 59a3620fdd4210b6e909ada29a340877
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} b518efac5771d97f2afd4413e967dbe9d923f446
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				USB-Stick Image (Privat)
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} b1ea0a9edae0b3558bb43566ef20e90d
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 73600afddd34077f7c3df2b736fa08828635be2f
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				RAM-Dump
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} e929219719211f51267c5dfb5406a5ab
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 107e2439da12b837726f0a5bf72a214cb75bb7d6
 				\end{itemize}
 			\end{item}
		\end{enumerate}

	\item Terry Johnson
		\begin{enumerate}
			\begin{item}
				Festplatten-Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} f945f4e23fe82868547cada9868c48c0
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 1c214965d374aa71b9597b10f476d90fc9d8e651
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				USB-Stick Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 9d84f913f3d056e45bd82ed78aa9ba6f
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 2cf7a2465d3e72e6b5b0f5fcfd6914ff9e4cf334
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				RAM-Dump
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 6b43eb293d85bdd6ad5ef2b2f84f8584
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} aed0c4afba31013f481fbc9803984aa25d21ebea
 				\end{itemize}
 			\end{item}
		\end{enumerate}

	\item Charlie Brown
		\begin{enumerate}
			\begin{item}
				Festplatten-Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 3017c4188553d7423cd6646a7ff1c1a9
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 14e4adb7437b676350a6748b3a51b259c1543c1d
 				\end{itemize}
 			\end{item}
			\begin{item}
				USB-Stick Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} f7f625f56b0337d4d23e423f2ead119e
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} b609419cecbf0b29d33878c47507c741f99a6d96
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				RAM-Dump
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 38067cc457546b3156975d9a52d4229f
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 15c1ae5e2ac3da7a9cdaaa9a162aa9ac9dde3d9d
 				\end{itemize}
 			\end{item}
		\end{enumerate}

	\item Pat McGoo
		\begin{enumerate}
			\begin{item}
				Festplatten-Image
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} 8f39599fc63bdda285158ea20ee3d567
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 0a7256771857d04a4242887d29d50d5c2016caac
 				\end{itemize}
 			\end{item}
 			\begin{item}
				RAM-Dump
				\begin{itemize}
					\item \textbf{MD5-Hash:} ce9d8a9979f2bade5228393b8ac1e3fd
 					\item \textbf{SHA1-Hash:} 5427b78d24362638df66415598f0554fb08bde92
 				\end{itemize}
 			\end{item}
		\end{enumerate}

\end{enumerate}

\subsubsection{Chain of Custody}
Die unter Punkt 1.1 aufgeführten Beweismittel wurden in Form von Image-Dateien auf eine Festplatte der Marke Hitachi, Model HTS7220 16K9A 300, Größe 160 GB und Serien-Nummer 071013DP1D10DFG4P7NP zur Verfügung gestellt und gemäß nachfolgendem Beweiszettel an die Ermittlungsgruppe übergeben.

Der USB-Stick SanDisk Cruzer Slice 8.0 GB mit der Serien-Nummer 20054858410591B11ADA ist nicht Gegenstand der Ermittlungen.

\includegraphics[width=16cm]{media/Beweiszettel.pdf}
%\includepdf[pages={1}]{media/Beweiszettel.pdf}